（突發）有泛民參與 民間記者會幕後「大台」曝光

本港暴亂不斷，蒙面黑衣人的暴力行為愈來愈有組織及計劃，更多次透過舉辦「民間記者會」對外發言。消息人士透露，這個自稱「無大台」的記者會，背後原來跟一班泛民議員關係千絲萬縷，最少四名搞手或發言人，分別是立法會議員邵家臻、梁繼昌及朱凱廸的助理、前助理或盟友，以及民主黨區議員伍凱欣的前助理。

星期五中環快閃 撐被捕保安

不分化

仲玩消息人士

有乜問題? 係建制狗助理就話者

Noted and thank

快d拉左佢地拉

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

又屈人做大台

咁仲唔拉？

屌你，

梁美芬同蔣麗芸有參與先通知我啦。

拉佢囉
同佢談判囉
講野

林奠即刻出晒水...又有疑似大台

拉

noted with thanks

拉哂啲暴徒啦

其實個大台咪就係林柒婆黑警黑幫加藍絲

衰D講句
民陣6月至8月 吹雞咁多次 你都可以"屈"大台啦

4個月 仲想係度搵大台
政府班廢老 好似2019年仲用緊Pentium II 咁

邵家臻唔係啱啱先出返嚟咩

都on9
民間記者會從來冇指揮任何嘢

大乜柒台

又大台

求9其話幾條友就大台

消息人士透露林鄭下台。。。
消息人士透露岀解放軍。。。
消息人士透露流浮山300。。。

eastweek
btw，你話佢地係大台咪拉9佢地囉，Gphone周庭今次都食唔少啦已經

大台唔係中南海咩

佢係監倉指揮起大台又話你知咩on9

搵幾條友出黎up 幾句 咁就做到大台咩傻閪

又消息人士悶唔悶

有咩問題？

又想屈大台 收皮啦

哦

屌唔記得不推文

拉晒班人 = 瓦解運動

又想起大台
屌你班撚樣正苦幾時先會放棄呢個諗法
成班又lag機時不時就想返返去5年前

俾你拉晒所謂既大台又點 你依一刻搵邊一個人都可以好大反彈 咁林鄭你自己後果自負

咪拉咗佢地囉

分化撚收皮

佢地咪又係示威者，有幾大呀大台

哦..

東周刊唔係 source 喎，佢得個幾句連「消息人士」都懶得寫

then..?

=.=

咁你拉左佢地
拉啦 又唔拉 拉完睇下點

最少四名搞手或發言人，分別是立法會議員邵家臻、梁繼昌及朱凱廸的助理、前助理或盟友，以及民主黨區議員伍凱欣的前助理。

4個人
1. 2個係前助理 （一個屬伍凱欣，另一人不詳）
2. 一個現任助理
3. 一個‘盟友’？

前助理有乜問題
游B做過文匯添
俾盡有一個現任助理可以當有關連

同埋，唔係做政治既邊個咁得閒office Hr 搞民間記者會
‘非建制’搞政治既人好難唔係泛民

Btw嗰三個議員背景都差幾遠吓
一個社工一個中產一個社運撚

提供協助有乜問題？

拉曬就會停止示威 快d拉

揾唔到
就作大台

拉鳩佢地囉

港共：我話邊個係大台，佢就係大台

真係強雄嚟

有大台你咪拉咗個大台佢囉，睇下個革命會唔會完

以為金先生

助理都係市民

被大台

大台係香港人呀朦撚

求其足幾個出名既人出黎話大台
on唔on9啲呀

又多左幾個被捕師respect

仆街俾佢哋發現咗

on99

遠水 希望有4000和理非幫手

大獲 比人發現左

真係好on9
到今日都以為有大台
如果重係用舊思維係呢個時代講政治
請返屋企
你哋已經Out晒

講真 有需要搵政客/政黨幫手有咩出奇
幾個連登仔開頭點會有聯絡媒體既經驗
如果犯民真係有幫手而冇出黎抽水
咁會對佢改觀多過踩

Btw 係大台咁快啲拉晒佢地啦

即刻支持，幫佢免費宣傳做大台。

成日都屈人大台，政府係咪搵唔到原頭嬲嬲豬呀

收皮啦 又想分化

哦！

選舉近了
又開始抹黑泛民了
保皇狗永遠得呢招

消息人士？？？
當人弱智咩， 又唔係藍絲

究竟有幾撚多個大台

then? 泛民唔參加得今次運動?
係咪又想屈人大台順便拉埋dq埋

你話係鬼佬都得

On9

佢個記者會到現時為止無出賣抗爭者
話知佢有咩人參與

點搵個唔存在嘅大台出黎？叫佢自己起個大台出黎然後消滅佢囉

Noted with thanks!

唔surprised

收錯消息了，係梁美芬同蔣麗芸

又想我地割？

有咩問題？
又唔係用大台個名

嘩咁大件事阿原來

而家仲用呢招會唔會太old school

又係分化撚，去瞓覺

笑死

消息人士

見到消息人士就知係鳩up 連看圖作文都稱唔上

話之佢外星人都唔割啊

[member]其實大台係梁美芬
佢個陣上黎前線問我地需唔需要食物
又問我地要幾多個豬嘴 眼罩
佢會係外國大量掃貨/member]

一到選舉就做埋啲on9野

喔所以呢？

屌 無加密 求連仔Del左去

泛民唔係今次運動參與者?
事到如今仲以為搵大台可以令人割蓆?

根本大台就係777，唔係佢點connect到咁多人

不割

完

早14個鐘講定叫快閃
你第二幅圖個却字穿咗煲喇

真係堅料就唔係放落東周刊啦

係囉，梁美芬同蔣麗芸呀
梁美芬問我地要幾多物資，幾多都有喎

東周

Noted lol 無討論價值

係唔係唔敢拉鳩哂佢地
然後先發現民記會繼續出現呀?

藍屍分化撚你好!

其實 抗爭者個大台咪就係政府囉
政府唔回應5大訴求 個台咪就越黎越大囉

係又點

點拆？？？

咁又係
葉瘤或者元秋嘅社區糶主任就話特別啫

巧

飛鴿傳書呢啲嘢你識條鐵咩

快D拉左邵家臻、梁繼昌及朱凱廸佢啦

點解到今日重要咁堅持有大台揾大台

唔似

何律師到依家都仲仲未比到尾數我

消息人士透露你過唔到聽日

邵家臻岩岩先放監

屌 plz ban我acc

對唔住大家

林鄭等左呢日好耐，大台已被建立，可以進行談判了

消息人士指出
由始至終都係林奠動員年青人出黎

消息人士話林鄭聽日回應五大訴求
Quote我啦

咁都信

So what?

謝Sir先係我地大台

唔好話屈大台啦
就當係佢哋organise
我想問記者會除咗做文宣同重新聚焦運動之外
俾過啲咩明確嘅方向手足？講一個嚟聽吓，一個就夠。

次次Press con搵地方、聯絡記者，你覺得即興？唔會有人協調？學界啲人無份？唔好撚玩啦，瞓撚咗幾耐。

推

pull

咁仲唔快d拉左佢地4個？

其實樓主你開E嗰post 嘅原意係咩？大家都清楚理解民間記者會係用嚟抗衡黑狗記者會，佢哋係泛民嘅前議員助理又有咩問題？我差唔多每次民間記者會同問調都有留意及參與，我覺得手足表現好好，內容有調理，中英文皆出息，水凖遠超PoPo 。如果大家都係為宜家嘅活動好，就唔好開啲對事情冇幫助嘅post, 做文宣、去舉報藍屍、去簽聯署、參加民調，仲更有意義。

on9完未？早d抖啦

是日笑話

四個月啦 搵到幕後大台未？ 仲有外國勢力呢？

不推文

其實係有點呢 ？？
佢又冇出嚟收割政治資本
佢都多番強調唔做大台

甘有乜野問題

屌你得個講字 拉囉 屌你老味

林鄭先係我地大台呀
講左幾多次呀

唔好再講啦 保護佢地啦好無呀

民記，肥佬黎，之峰，泛民，天崎，林奠，侵侵……重有好多好多

民間記者會想起大台，
口講唔係大台，但做既全部都係大台會做既野，
就如用所謂民調，然後歸納出結果由佢唯一既對外窗口講俾傳媒知。
就有如佢地不斷叫人做民調，不斷增加認受性...
可惜呢場革命冇大台，
泛民就算想起大台，
佢地都唔會起到亦都唔可以起到！！！

依家玩腦電波架啦

拉晒佢

訓咗幾耐仲用呢招

東周刊你都信

突發，中聯辦原來有份操控宇宙

辛苦一眾被大台師

好快變被捕師

大台唔係柒婆咩？

屌
都喺果句 各有各做
如果樓豬覺得唔可以有泛民
可以自己搞個記者會 一樣支持 不分化

葉國謙: 識放低大量錢同車票 又識道歉 一定有人係背後指揮

Read

真正嘅大台或者係東方，成日見佢D車在示威衝突現場

笑左 快d去拉啦咁

林奠，mon post狗
快啲出手啦機會難得呀
如果唔係又要諗新方法屈大台

又分化 悶唔悶

終於俾你揾到呢個大台
不過我地仲有千千萬萬個大台俾你揾
我地嘅終極大台喺北京嘅某一處
慢慢揾啦

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

噤就叫大台 on9

我地有大台芬呀懵撚藍屍，識唔撚識大台芬呀屌你老母

無睇佢好耐
一早唔信佢

唔係分化手足

係丫有大台丫 拉晒佢地就完結嫁啦

on9 無藥醫

齋聽旁述都知間野好撚唔掂

收皮啦白粉東週，呢度黄絲陣地，你係咪posted錯咗呀！過主把啦

咁咪快啲拉哂佢地，完咗場運動佢

你咁樣唔會令我驚呀!!

有消息人士透露，我比李嘉誠更有錢
真係乜嘢都消息人士
仲衰過WhatsApp截圖

不分化
大驚少怪！咩大台？

一聽到大台以為你講TVB，挑！

我淨係聽芬姐同Ann姐支笛架咋

消息人士透露中南海會有海嘯

唔好搞佢地呀
搞完冇人出糧比我
我唔會出黎遊行嫁啦

搭台聽到厭

so?

咁你都信

梁美芬話有同前線溝通過喎
會唔會佢先係大台啊

…………88

左報玩分化了

究竟要點樣先令佢地接受到現實？

東周刊係邊個開
好心fact check先
Fake news 基地

又想硬搭大台